FedEx 墜機苦主區

早兩個星期買
而家跌咗成30蚊

揮手

Hello 巴打

287 入 以為假期+疫苗應該利好

Same here

排緊隊上ifc

276

到底咩事？

但三大指數上緊

$274... 想補 唔明趺乜

好吸引

$293入一入完就坐艇

無出guidance

跌到冚家剷

琴日升咗日 今日又跌